多謝各位手足今晚重燃返革命之火

請大家好好休息 辛苦晒各位

香港人報仇

,

今晚係真勇武 無人知曉今晚既事 我睇新聞見到好耐無見既火魔法師！ 希望能重燃抗爭日子

.

不要被肺炎戰勝革命

多謝手足

勇武手足要一路繼續幫我地光復香港啊
多謝勇武手足

革命之火冇熄過
只係慢慢燒燃住個春袋

感激每個企出嚟嘅香港人

多謝魔法師